Projekt powiazanay z kanałem na YouTube.
Na kanale tym pokazuje matriały związane z IT. Tematy powiązane to Linux, wirtualizacja, Programowanie, OpenStack, Sieć, Ansible, Kubernetes itp.

Link: https://www.youtube.com/channel/UCRMHBbrsyfQEkcXAs7Vr5dg

**Play listy:**

*  KVM - Maszyny wirtualne w środowisku Linux 
   - https://www.youtube.com/watch?v=VJD3B5GmAfE&list=PLh6V3IQZSBSb8NfM5aznKtFu7navjwYNg

Jak uruchomić maszynę wirtualną na podstawie skryptu:

`./kvm-install-vm-ubuntu.sh vmname 2 2048 /home/$USER/.ssh/id_rsa.pub` 

